Macbook Pro換mon問題

我想問下有冇巴打之前試過要換成個retina display panel 換咗幾錢同係邊度換？
我已經問過天才吧要成5000銀 想睇下有冇平啲嘅選擇 定其實都係去返apple度換好
我嗰部係15" Retina

個mon咩問題？ 甩漆？

係咪甩漆？

我上幾個月換過，apple care 未過，唔收錢

佢係將成個mon連殻換，所以我建議你都係比apple搞，風險都低D(掛)

甩coating唔係唔洗錢咩

唔係 我撞爛咗個mon 但係淨係入面壞 個mon出面冇花

無Apple care 就真係$5000

有都係5000 巴打之前整過？

我之前部air無apple care
天才報價要4k
去298换1500蚊